廢老：要求日本就灣仔發現炸彈封路而引起的經濟損失作出賠償

佔領灣仔，正式啟動

盟軍炸彈

日本ODA賠右幾十年

尋求遣返當年偷渡落黎香港嘅中國籍人士

應該開放比香港人入藉日本